王丹: 林鄭堅持惡法, 說明中共出現了管治危機

王丹網站 Wang Dan's Page
2 小時 ·

香港昨天百萬人上街反對惡法，全球響應，西方各國也表達關切。在這樣的情況下，中共仍下令港府堅持修法，完全不顧民意。這說明了什麼？

這說明中共出現了管治危機。

當年要推二十三條，50萬人上街，江澤民下令推遲立法，隔年董建華下台。香港形勢暫時穩住，中共空間換時間，得以慢慢分化滲透，才有今天對香港的全面控制。

習近平的水平低，就表現在他除了一意孤行之外，沒有任何其他的現代治理的手段。這樣的結果，最終是激起人民的反彈。百萬人的憤怒，是會讓中共付出代價的。這個道理，習近平不懂。

他這麼傻，真好。

出錯版

王丹這麼傻，真好。

Donald Yeung 2003 當年，是因爲其中有香港親中派議員改變主意，放棄支持 23條立法，令香港政府無足夠票在立法會通過 23條，香港政府才被迫放棄。作為華人民主抗爭的前輩，我非常尊敬你過去的付出，但也請你更仔細了解香港情況

王丹網站 Wang Dan's Page Donald Yeung 請問今天還有這樣的親中派議員嗎？這難道不是中共滲透的結果？你是當局者迷。

03年既議員咪又係今年個啲
都無乜點大轉變過
永續到2046

又自我感覺良好

叫人衝出去擋子彈
自己拍拍屁股走佬 有資格評香港人咩

03年既議員唔似今年個啲

起碼曾慾城, 田少唔係議會

果個係柴玲

03年就係自由黨轉軑
共產黨數唔夠票,依家直頭加契仔
連民建聯,工賊會都唔信

王丹：習總跌倒，說明中共出現了管治危機

王丹仲未搞清形勢仲打飛機...

中共焦土香港, 的確係損人不利己行為

收聲啦痴埋黎

其實佢相反咁講都係得，冇乜講過野
林鄭撒回惡法，證明中共出現了管治危機......

呢個才是勝負關鍵
唔夠人最多係流會
倒戈才會否決議案！

班勇武完全唔知遊戲規則一樣
既然玩得DQ已經變咗質

你咪當我假膠，block我囉！
明明答案就在眼前

駁唔到，岳少都話當年有選舉主任制度，都無諗過會有dq 情況出現

我都同意 我諗黎諗去 最大傷害根本係同中共有瓜葛果班人 俾個下台階佢地挾民意倒戈否決 條例講明唔包異見人士 因為中共都幾有信心 就算唔包都可以照挾到你返大陸

可能要轉個方法講，先至明
好比打機，眼前敵人物理防5萬攻4萬
而你兩樣都係個位數
任你點升都無意思
最重要，過版條件：
係另一處的弓箭手 人數鬥多
打機唔睇過版條件有乜意思？

其實是次泛民曾經有小勝希望
好地地點解跳step 上黎二讀？
涂主席玩另類DQ
令你弓箭手由多人變為一半一半
發現豬隊友太多 才換戰場

你未出黎工作，無接觸過辨公室鬥爭
唔知道 議事規則遊戲
點有得同佢班玩到化境的人鬥？
你玩開戰棋game
但依家要鬥保齡球
唔係你一次半次 全中補中就得
要keep到尾計總和
弊在你飲醉酒又企唔穩，你點算？

我以為最後個句係樓主同王丹講

咁睇得起香港人